公務員誓效忠左中國，宣誓後仍未放棄bno或其他國籍，擺明違反宣誓wor，好合理呀，離開香港起過半年應該取消埋長糧

係

啲長糧億億聲計架